正常幾耐update一次win10同driver

最憎自動更新試伏 瘋狂crash

一定係手動更新

最好有得熄左佢
次次update親都無好野